其實動物有冇「人格分裂症」?

我懷疑屋企隻狗有，有冇動物心理醫生睇?

我識朋友做緊傳心師，pm我詳談

假膠

動物(唔計人)應該唔會有"人格分裂症"
除非有人o既靈魂上o左佢o地身

但動物會有佢o地所屬物種o既格分裂症
例如
貓會有"貓格分裂症"
狗會有"狗格分裂症"
馬會有"馬格分裂症"(我懷疑巴基之星有呢種症)

哈

幽默感哩樣野真係唔係個個有
你有

老衲召喚

薯仔咪有薯格分裂症?

咁你係咪有賤格分裂症

btw 認真post呀
痴撚左線呀佢地

姓曹既會有曹格分裂症

屌唔怪得佢有50%呀爺既血，原來識得自我分裂